想買九龍區, 有無人住御金國峯

御金國峯好唔好住, 見呢排啲尺價都仲係17000/尺

咪有條臭閪個仔跳樓變凶宅？買果層咯

正經想問個到好唔好住

未住過，不過樓下個商場乜柒都冇，連大家樂、吉野家、七仔平時都可以唔開但係如果想住呢區，又唔介意交通不便少少，呢個價錢好似又算抵嘅

多謝你意見
我都有諗過住個頭如果落街買野就要行去渡船街個邊, 落雨除左行element個條大天橋可以唔使濕身之外其他路都要濕身...
想買樓真係好多野考慮
首期拎到1.8m, 壓測借盡可以買到7.6m既樓... 諗唔到有咩選擇

豪華版港灣豪庭

港灣起碼有生活配套
御金淨係可以拎黎打飛機

鄰居多數早年買落嘅大陸佬

呢個盤要守 潛力高
要等周圍發展到

佢會比中九龍幹線包住，無發展㗎啦

咪玩啦
港灣豪庭間千色店衰極都唔會平日唔開吧？
揀御金除非你想同膠鐵一小時生活圈接軌

明明喺正市區, 但係周邊乜柒都冇

諗下隔幾條街Grand Austin可以差咁遠價

點發，馬路圍住喎

市區既 孤島
個地理位置好奇怪

Corona 🦠

有7.6m應該買到宇晴軒兩房/昇悅居一房
起碼荔枝角個生活配套會好住d

有無渣車？有就好D。
無就奧運站喇。

都會軒啲價無跌過, 45x呎都要880萬
睇過個到, 望唔到大酒店個邊係幾靜幾舒服

唔知點解明明係市區仲要半新樓
去圓方高鐵站都係10-15分鐘左右
呎價都只係17k

隔幾條街嘅grand Austin同九龍上蓋要30k

個位西呀嘛
乜撚都無 去邊都無遮無掩
重要勁多支那人住